<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>table &#8211; Kanchon Gharami</title>
	<atom:link href="https://kanchon-gharami.github.io/portfolio/tag/table/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://kanchon-gharami.github.io/portfolio</link>
	<description>Tech Enthusiast</description>
	<lastBuildDate>Fri, 06 Apr 2018 10:32:00 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.1</generator>
	<item>
		<title>Designing the Perfect Feature Comparison Table</title>
		<link>https://kanchon-gharami.github.io/portfolio/2018/04/06/designing-the-perfect-feature-comparison-table/</link>
					<comments>https://kanchon-gharami.github.io/portfolio/2018/04/06/designing-the-perfect-feature-comparison-table/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[kanchon]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 06 Apr 2018 10:31:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[E-Commerce]]></category>
		<category><![CDATA[design]]></category>
		<category><![CDATA[table]]></category>
		<category><![CDATA[ui]]></category>
		<category><![CDATA[ux]]></category>
		<category><![CDATA[web]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://kanchon-gharami.github.io/portfolio/?p=102</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="fw-page-builder-content"><section class="fw-main-row "  >
	<div class="fw-container">
		<div class="row">
	

<div class=" col-xs-12 col-sm-12 ">
    <div id="col_inner_id-6086fdc54372a" class="fw-col-inner" data-paddings="0px 0px 0px 0px">
		<p>In non arcu turpis. Pellentesque ornare tortor at condimentum pulvinar. Vivamus ultrices nisi sed est scelerisque, vel suscipit libero luctus. Cras magna nulla, suscipit in vulputate a, consequat egestas sem. Ut commodo eget velit nec egestas. Donec porta lorem vel neque varius aliquet. Nam convallis lacus ac lectus posuere bibendum. Sed sollicitudin nulla vel urna efficitur tempus. In et vehicula velit. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Duis feugiat, urna in ultricies vulputate, massa odio finibus justo, non luctus leo ligula at sem. Etiam lobortis leo eu efficitur ultrices. In sollicitudin nisi non ante consequat porttitor. Phasellus ornare dignissim nisi sed consectetur.</p>	</div>
</div>
</div>

<div class="row">
	

<div class=" col-xs-12 col-sm-12 ">
    <div id="col_inner_id-6086fdc543c7b" class="fw-col-inner" data-paddings="0px 0px 0px 0px">
		<blockquote class="quote fw-quote-left fw-quote-md ">
    Integer semper leo velit, ac accumsan diam sollicitudin in. Etiam feugiat faucibus rhoncus. Vivamus mollis vitae purus in malesuada. Donec at nibh metus.			<footer class="quote-author">
			<span>
									Chester J. Albin							</span>
		</footer>
	</blockquote>	</div>
</div>
</div>

<div class="row">
	

<div class=" col-xs-12 col-sm-12 ">
    <div id="col_inner_id-6086fdc544b83" class="fw-col-inner" data-paddings="0px 0px 0px 0px">
		<p>Pellentesque iaculis eget justo semper posuere. Duis vitae felis sed odio faucibus pulvinar vel eu est. Fusce pretium eu mauris eu ultricies. Curabitur hendrerit, risus sit amet ullamcorper sollicitudin, ex urna auctor quam, in tincidunt sapien justo sit amet ante. Donec enim lacus, pulvinar eu nulla rhoncus, porttitor volutpat nunc. Morbi ac dignissim orci, nec iaculis magna. Ut commodo nisi tellus, quis lacinia metus viverra vel. Vivamus ut neque elementum diam tempor mattis.</p><p>Integer dapibus sapien massa, in mattis magna commodo id. Vivamus tempor ullamcorper auctor. Aenean non bibendum magna, quis tempor ligula. Donec viverra lobortis libero, non feugiat nulla vehicula id. Ut posuere tellus in gravida ullamcorper. Nulla ut pellentesque velit. Mauris scelerisque auctor convallis. Sed tincidunt finibus est, nec convallis sem placerat eget. Donec tempor mauris vitae libero ultrices, a porta ex commodo. Quisque quis magna elit. Proin semper tellus quis orci tempor, porttitor lobortis nisi auctor. Phasellus turpis diam, commodo vel sagittis ac, lacinia vitae ex. Integer lacinia dapibus euismod. Integer bibendum nulla nec tincidunt consequat. Sed vel gravida risus. Cras lacinia tortor purus, vel vulputate velit rhoncus sed.</p><p>Maecenas id finibus felis. Etiam vitae nibh et felis efficitur pellentesque. Mauris suscipit sapien nunc, a lacinia nibh feugiat ut. In hac habitasse platea dictumst. Fusce eu finibus urna, sit amet ornare enim. Vivamus consectetur ex urna, sit amet venenatis risus tincidunt eu. In eu dapibus justo. Suspendisse pulvinar fringilla ante non vehicula. Suspendisse nec cursus orci. Donec enim augue, ultrices ornare laoreet sed, facilisis sit amet nunc. Vestibulum fringilla orci eu enim porttitor facilisis. Donec dapibus malesuada tortor, imperdiet dapibus quam tempor eu. Vivamus sed viverra augue.</p>	</div>
</div>
</div>

	</div>
</section>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://kanchon-gharami.github.io/portfolio/2018/04/06/designing-the-perfect-feature-comparison-table/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
